# Лабораторная работа 2
# Системы счисления
***
* Лабораторная работа запускается через IDEA с конфигурацией **Main**
* Для создания оконного приложения использовал **Swing**
* Программа имеет три текстовых поля для ввода
    * Исходная СС
    * СС для перевода
    * Само значение

В первых двух полях есть валидация на ввод только чисел (<100)  
Как только все три поля будут заполнены, ответ выведется ниже  
Иначе в поле для ответа выведется ошибка
* Пример: при вводе 10 2 **10** выведется **1010**, 10 в двоичной системе счисления

[Сслыка на видео](https://drive.google.com/file/d/15DCHbLjvjcA2xwu12G6rQoKyIF-lvNl6/view?usp=sharing)